kb_kevinboy 我正式屌你老母！ 幫個藍到黑嘅仆街賣廣告扮黃洗白！

呢條仆街唔係叫阿強，係叫lok lok, 係美x華旅遊做，出晒名係深藍，依家無生意就諗住扮黃洗白，你條仆街kb仲幫佢賣廣告，DLLM unfollowed 係咁先

乜水黎ga?

pish

唔講黃藍
佢拍左幾集爆腎已經回哂塘
後期果d假到尷尬

扮黃真係好仆街

又要藍，無生意又要扮晒同路人搵黃色經濟圈錢！
呢樣咪藍絲犯賤既地方！
btw push!!!!’

Dllm

Push 1 push

kb算把啦 佢啲片真係冇乜好睇
專心做返演唱會鼓手算啦

Kb都冇話過自己係黃

KB 要唔要講兩句？須唔須要對一對事主係唔係樓主講嘅 Lok Lok?

我記得 IG 有表態，Viu 個 show 同火火做嘅都有專登幫黃店，同為醫護打氣

本身個人都又柒又閪 衰撚過藍絲咁
咩25成班都一撚樣 尤其另一個JB 好心啲格咁撚柒就唔好扮hiphop扮street啦

咁都分化

條友好醒，食兩邊

你自己做旅遊就緊係對旅遊界既情況熟啲 正常人識佢老鼠咩

首要做既係批鬥條藍絲 同埋上ig話畀人知呢件事
批鬥KB托柒咩

係咪同一班人？

唔好屌kb
真接屌lok Lok 好過

勁仆街Wor 扮黃賺黃絲錢！